如果七一遊行過百萬人，咪塞住啲愛國愛港人士喺維園足球場走唔到?

保皇黨搶咗維園足球場搞愛國活動，搞到市民要去草坪起步或者喺天后、銅記插隊。但如果好多人參加遊行，啲愛國愛黨人士如果真係咁有心去維園足球場睇展覽又好，參加愛國活動又好，係咪就會俾遊行人士塞死晒走唔到？

定係佢哋會驚到唔敢去維園足球場